明星確診武漢肺炎討論區

已中 (新至舊)
Idris Elba
Kristofer Hivju (Game of Thrones)
Olga Kurylenko
Tom Hank (已出院)
Rita Wilson (已出院)

頭先好似開錯左喺娛樂台

原post: 明星確診武漢肺炎討論區

有無大陸明星?

無留意 你知都可以post上嚟嘅

周子魚（留e）